
# 懐紙型コンピューター

実際には適当に繋げて外見を作るだけ｡ 一時的なものになるね｡うん｡

# 機能
- 衛星誘導システム
- 無線Lan通信
- カメラ
- マイク･スピーカー
- スピーカージャック
  - アンプ
- 小型キーボード･マウス
- 外付けHDMI
- 外付けUSB(通信用･充電用､など)
- 充電用の端子


# やること･やらないこと

- GNSSによる衛星地図は利用する
- ノイマン機械インターネットによるビデオ通信は行う
- 追加の液晶表示機への表示は行う
- 文書の最終編集は行わなくもない程度｡
- 脳波入力は将来的には行う｡

- Windows向けのゲーム しない｡
